今日後排繼續企密啲！繼續整三角鐵馬！繼續有速龍就即調頭跑！

作為愛國愛黨嘅藍絲 請你地班暴徒繼續咁做

快啲比正義嘅警方一網打盡！！！

支持阿Sir Madam請一齊留名

速龍突擊就全世界向後跑？？？

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！